蘇 黎 世 保 險 推 出 「 警 察 安 全 保 」每 月 保 費 20 元

警務人員為香港市民服務，時刻面對挑戰，在執行日常職務期間所遇到的危機往往難以想像。蘇黎世保險體貼您的實際需要，受香港警務處特別委托，按警務人員獨特的工作性質，度身制訂「警察安全保」保險計劃， 為您及摯愛家人帶來安心保障， 以免因驟然而至的意外或疾病令經濟頓失預算，使生活倍感安心。

個人意外保障
高達3,850,000港元的
意外死亡或永久傷殘保障 1
在執行職務期間發生的意
外 (包括暴亂或暴動）所引
致的死亡均受保障 2
特設家庭保障
警務人員配偶及子女均可
同時受保

死全家賠幾多？

藍店
點解唔揾支國人壽

呢間保險公司受唔受PK鄧同李大導保？佢係受制裁人士喎

冇曬受益人，圍骰通殺

祝個個警都用到

藍色主色，果然係藍店

支國人壽：那有錢賠你老母

dllm 消防處搞下呢啲好過啦

香港警務處特別委托，

死全家三萬個一次過收佢皮

藍

旅遊保險記得唔好買蘇黎世

正

突然想cut保單

1. 意外死亡 100%
2. 永久完全傷殘 100%
3. 四肢永久癱瘓及無法痊癒 100%
4. 雙眼永久完全失明 100%
5. 單眼永久完全失明 100%
6. 喪失任何雙肢或任何雙肢永久完全殘廢 100%
7. 喪失任何單肢或任何單肢永久完全殘廢 100%
8. 喪失說話能力及失聰 100%
9. 永久精神失常 100%
10. 永久完全失聰
(a) 雙耳 75%
(b) 單耳 15%
11. 完全喪失說話能力 50%
12. 單眼永久完全喪失眼角膜 50%
13. 喪失任何四指及姆指或任何四指及姆指永久完全殘廢
(a) 右手 70%
(b) 左手 50%
14. 喪失任何四指或任何四指永久完全殘廢
(a) 右手 40%
(b) 左手 30%
15. 喪失姆指或姆指永久完全殘廢
(a) 右雙指骨 30%
(b) 右單指骨 15%
(c) 左雙指骨 20%
(d) 左單指骨 10%
16. 喪失任何手指或任何手指永久完全殘廢
(a) 右三指骨 10%
(b) 右雙指骨 7.5%
(c) 右單指骨 5%
(d) 左三指骨 7.5%
(e) 左雙指骨 5%
(f) 左單指骨 2%
17. 喪失任何腳趾或任何腳趾永久完全殘廢
(a) 所有腳趾 ── 一隻腳計算 15%
(b) 腳姆趾 ── 雙趾骨 5%
(c) 腳姆趾 ── 單趾骨 3%
18. 折斷腿部或膝蓋而無法聯合 10%
19. 腿部截短最少五厘米 7.5%
20. 倘永久傷疾狀況並未包括於上述保障項目第10至19項內，本公司有絕對決定權以符合上述傷殘程度之比例釐定應予賠償額之百分比。

1賠3萬

我由呢刻開始唔撚再出zurich嘅單
係咁

一定要買，買$100旅遊保 claim 佢幾皮

仲藍撚過AIA

睇到好興奮

就算冇錢賠 受益人都係全香港人

蘇黎世不嬲都有賣紀律部隊意外plan, 但警務處特別委託即係咩玩法

Cut單保平安

因為壇武漢肺炎已經俾呢間野搞到一肚氣
而家為左果 $20 X30K X12 = 7百萬最多一年既sale 玩埋d 咁既野

DLLM 食屎啦

連登仔千其唔好買完旅遊保險然後整唔見相機電話番黎同佢claim 錢呀

一定買， 去旅行喼係一定爛的
一定要claim

唔知點解諗起林作

仲以為係保畀黑警襲擊嘅人

咁諗，蘇黎世依啲洋公司食香港警察人血饅頭藍屍抵制未

ye

真係唔見咗

呢啲真藍就真係應該批鬥，而唔係批鬥立場蘋果

好快死因無可疑呃保險

屌, 有無咁仆街呀?

人地公司在國安大法面前唔怕被制裁

死又贏，唔死又贏

黃秋生咁

我以為俾狗搞有得保

黑警死全家

理大中箭係唔係無得賠

蘇離世保險

食屎狗蘇黎世

可能犯制裁法

jeng

坐監有得賠肯定大把人買

希望佢地唔洗白交保費，全家都用到

食屎啦

香港警察特有果樣冇提喎

斷Ｊ骨點計？

去旅行駛日唔小心跌爛相機

有用蘇離世既，快cut,同去牠們fb留言

到時唔係收20蚊雞
係收20k

買多啲賠多啲啦喂

為恐怖組織提供服務

以前如果有咁大差別待遇 , icac 一定會開 files

就係睇死冇人郁警察先20蚊就可以投保

呢份野好似存在左好多年

普遍港人心態：Claim爆佢

睇黎黑警好撚驚死

班狗打壓自由
佢出個保險叫班狗去盡啲 出事有得賠
係咪應該入制裁list

即係用其他人嘅保費去貼死黑警囉

用保險回報警察避開貪污之嫌

cut單啦 屌你老母 分明同香港人作對

以前果份係俾所有紀律部隊都買得

保險狗 本身都係狗
同驚狗 都係同宗同祖啫

推

出 俾警察引致既意外保好過啦

主要不承保事項（適用於個人意外保障、醫療保障及附加醫療保障）
任何性質之疾病、投保前已存在之傷疾、蓄意自我傷害、戰爭引致之疾病或傷害、從事或參與任何軍事服務（警務人員除外）或職業體育活動、任何違法行為

蘇離世

意外死亡或永久傷殘保障

藍店

可以永久blacklist

比喻得好好

搵社會福利署，有個暴力執法傷亡基金

死全家點賠法

向美國財政部投訴

我仲以為係暗串

屌你老母，死賤種

真 試過買蘇黎世賠過一萬銀

30000萬隻死曬賠撚到佢破產

買保險又可以揀少一間

整個全餐你嘆吓

集班狗資
之後投資失敗就

仲有某高級狗司

dllm
以後唔會再買呢間 旅遊保

過幾年可能賠到佢破產

李大導

仲以為係俾黑警濫捕、濫暴時會賠番律師費同醫藥費俾我㖭

哇，以為賭輸左唔洗跳樓喇， 扮工傷順便攞埋保險

點會，啲圖咁新

不嬲買開佢，以後唔撚洗買

以後唔會係 （蘇 黎 世）買任何保險

瑞士公司，唔係美資，可能冇事。

Cut 唔到都拎曬啲現金價值出嚟

牠們fb, pin

估高層識犬高層

黨

過撚左場運動先黎出

無美金保單？

記得同心愛嘅狗隻買保險。

cut

我以為係買嚟保障自己出街無喇喇俾班狗打有得賠

$20都唔放過

3萬人買 每月60萬保費

可以永久BLACKLIST

即係驚察自炒完可以claim保險+告襲驚

去旅行成日俾人偷嘢
又成日興奮得滯跌爛電話相機
個喼又俾機場啲南亞人丟到爆晒
唔買蘇離世都唔知買邊間好

藍店確認

食屎啦 蘇黎世

殘廢餐餐單

2006年比美國佬罰過一次錢

同意

不過啲五毛唔會理

呢個po無乜已封鎖會員就知咩事

平時一批鬥，全頁都已封鎖

$20象徵式收費咋, 表撚左態就得
佢咁高調表態一定分析過自己D客主要係藍

咪住，即係呢間公司會有晒3萬個list

賠死佢

消防狗死左眾酬咪得囉
到時你屋企肥肥

係時候上fb洗吓

OK 一定唔會買
用BOWTIE算

收瑞士法朗都唔定。

希望無人會向美國 OFAC 篤灰啦

被告強姦、殺人陪幾多
被人制裁包唔包？

我都係咁話，玩下手總公司都唔知有呢個仆街plan

瑞士......

壽險(死全家專用)

政府無安家費？

死全完冇得賠喎 因為報應唔包

係咪制裁得？

佢自己年報都用USD，唔係CHF

咁個保額係幾多

fat fat啦，啲popo依家實好想啲抗爭者上街，
個個衝上前受靶

唔知藍絲會唔會好似黃絲咁on9屌人食人血饅頭

做咩要咒好唔老黎

可能精算師覺得佢哋會死快啲，專登計唔同benefit
蘇黎世咒警察死係咪會犯國安法?

AXA今年2月出隻「守護前線」

以為係出俾普通市民

藍店確認，大家一齊claim爆佢

我死咗屋企變世界首富都同我無關

全部一買即賠

Bowtie都有醫護免保費

full gear 會有幾唔安全

更加要買
幾百蚊換新macbook

蘇黎世呢隻野肯定蝕到仆街

可以當賠率用

好好笑

Zurich呢次仆街了，一有 case唔陪 ，OIE樓下將會被黑警包圍，搜office. Directors拉哂告國安法。再派支那特工去瑞士總部雖遠必誅。

blacklist

我都以為係

拿拿拿 佢FACEBOOK專業D員工係無辜架
係D老闆決定賣呢隻產品架咋

垃圾公司

Bowtie 好似唔錯

觀察中

blacklisted

死多幾個煲爆你蘇黎世啦

以後唔買

中立國不意外

連登仔得把口，20蚊都比唔起
係到葡萄🍇

有，賠三億，d保險金會燒落去。

間保險蝕硬有幾多狗借貴利，扮傷叫保險賠唔賠就拉你

建議大家支持宏利

用緊黃絲藝人林海峰代言

之前買開佢旅遊保，以後黑名單佢

武肺嗰排好多間都送免費保障

支持
水班狗錢

蘇黎世保險不了

收la 唔撚比人拎MPF
扮黃做乜柒

大撚把

垃圾Zurich

俾黑警強姦賠幾多？

我都想講

個名先係關鍵

咁有邊間得

邊間公司咁諗唔開想破產？

每Claim一次就會review一次你份保單
理論上你Claim完手指
第二次保費就會幾何級數上升
去到第三四次有可能唔受你玩

賣保險不嬲都係買大細咁搏d客無事
但主力咁樣sell高危組別
可能佢係搏人地死全家無得Claim

利申 唔識 鳩up

啱啱已經有case

一隻3,850,000港元

其他都唔得就代表佢唔係仆街？

成班連登仔好似發現新大陸咁
蘇黎世搞警察安全保已經好多年，唔係呢两三年既事

Zurich 識玩，有AA 幫手跟單

手足

Ok，可以罷買蘇黎世

ICAC唔做野？算唔算賄赂？

黑先生，sorry, 唔賠

Z 記手足幫手跟緊啲單呀
唔好Resign

會唔會特登整傷自己呃保費？
你知啦，外國好多呃保險嘅case，為咗得到保險金而殺人就話人哋意外死／自殺。

林作條撚樣間公司 夠膽就出 「被警暴安全保」

藍店

違反制裁令？

可以cut單了

[url]

如果可以既 希望大家入去睇下佢地D保單

準備好俾班瘋狗claim到執

AA 會唔會約佢地出黎傾

藍黎世

push

私鳥🐦

生性病賠幾多？

黃絲連投訴都懶

示威時死先賠
咁如果收工嗰陣出事⋯⋯

你還有黨

屌你老母蘇黎世
食人血饅頭

危機?香港豆潤咁細仲要無槍你學人講危機?

美國咁叫做咩?世界大爆炸?

一於話俾全世界知

有無人一齊去佢Facebook 炸留言派惱惱？

睇黎好快會claim唔到

咪就係知你claim唔到先叫你保
唔通預你個個月比廿蚊都claim幾十萬咩

良心保險

希望警察先生獲獲claim足

zurich 藍
aia 紅
講緊個logo

有咩屈機過個正統制度出安家費

同香港人作對

應該會比屋人人隊冧咗
然後再嫁禍示威者仇警暗殺

AIA 高層容永祺

小虎蛇中聖水嗰啲點計

唔保？

Dllm聽日去cut單先

有冇其他保險想接單

屌你咩，藍到黑

要死全家了

師兄一定要大大力屌佢哋老母

失去陰莖冇得賠？

facebook 冇用架
要話比岩既人聽

點解大家都講到自己不嬲有買保險咁，唔係至憎保險咩，講咩唔會再幫襯

本分女狗被強姦呢？

藍店不了

女狗*

點解可以藍到咁

蘇黎世保險集團有限公司（Zurich Insurance Group Ltd，ZURN），通常稱為「蘇黎世」，是一家瑞士保險公司，總部位於瑞士蘇黎世。

保險不嬲有用，係agent仆街

而家連公司都仆街

我成家每年廿萬保費寧願dum落海都唔比死藍店賺

屌你老母仲要係瑞士公司

廿蚊一個月
淨係啲交通狗自炒都賠到佢破產啦

唔知美國人知道瑞士公司幫人權惡棍會點呢

仆街啱先續咗家居保屌

保費咁平 = 睇唔起香港人嘅抗爭呀

好串咁喎

會唔會好似旅遊保咁暴動唔賠架

立橋都未出聲收檔啦你

立橋真係 NO.1

嘩！差啲今日俾左錢續醫療保！

一場笑話

做國安嘅為咗避免暴露身份應該唔會買

係咪表忠想賺中國人生意

Cls
Zurich條product development team應該係戇鳩

有冇保險公司承保:
受執勤或非執勤警務人員襲擊嘅意外保障?

我諗香港起碼有200萬個客

唔見電話好麻煩，一定要claim

受益人：香港市民

唔知係咪想搞大件事做中國人生意

入去佢fb page派嬲啦
唔係幫香港心嘅保險

想變紅

永久black list

dllm

正呀, 有晒班狗D 料

推俾全香港人睇

真·人血饅頭

係時候課金熱血時報，再話人人血消費

黑警保隨時D屋企人憎佢好耐買兇殺佢地

如果到時賠少啲，班狗call200隻入去咬人
間保險公司呢次真係捉蟲

cut撚曬佢先，望佢賠到仆街

OK 永不錄用

人地入院住養和 你保得起至好

全家死哂，唔洗賠都得啦

死晒全家落去洗啦d錢

我鍾意你既思路

不過要ZURICH入面有手足做先得

9. 永久精神失常 100%

蘇黎世藍店 方便Search

呢個駁論要改進下

希望賠到佢破產

包唔包俾人制裁

點解唔係中國平安？

facebook已經見有手足做緊野
大家都去

呢個一定拎到100%

咁樣其他公務員買又得唔得呢？

幫佢出出名

fb無人負皮

仲以為係保市民受警暴時既損失

Black list

眾籌會比人告洗黑錢
（如果係黃絲）

扮市民扮記者扮路人個陣俾第2隻狗打 賠唔賠
賠既話係咪可以狗打狗
唔賠既話係咪昆狗

香港人好小氣

blacklist

賠衣紙ok?

強姦完人要坐監有得保嗎

寵物保險好似仲貴

水炮車同狗仔女成最大贏家

你又知水炮車填住狗個名，姦夫食矖賠償

即係一投保就有得賠

保費每月最低先20蚊 死咗有得賠300萬
老婆仔女fat fat啦

價錢表

死咗都唔知咩事

一定有喇, 冇可能全部都是藍 , 有一個已經得

退保

保唔保強姦人比人告？

垃撚圾

希望隻隻狗都用到

樓主pin this please
大家唔好淨係好惱好惱，玩膠完記得做正經嘢。

去佢地香港個Facebook 留言完大家唔好淨係係佢哋個香港page到留下言。
然後就去埋zurich 瑞士facebook page ,同埋zurich 總facebook page

留言內容如下

1.俾惱惱喇
2.同留下啲黑警打人嘅相俾大家見識下
3.又用下啲外國左膠最鐘意嘅 hashtag ~ #AntiPoliceBrutality
4. 問下Zurich 係咪stand with police brutality lor ~

唔識英文，去到link 就copy 人地d comment a
zurich 香港facebook page [url] [url]

zurich 瑞士facebook page
[url] [url]

zurich 總facebook page

呢間所有保險都唔會買

No,搵警察錢我舉腳讚成，保險公司從來唔會蝕

食藍血饅頭

屌以為係濫用警力而受害嘅保單
佢出呢個market 重大啦
香港人人自危有份保單防身
當佢一個月一千都fatfat啦

我差啲睇錯安全套

蘇黎世ceo

dllm 藍到咁撚樣？

蘇黎世真係識賺錢
黑警死_ _
無受益人
通殺
SUPER

點解右手賠得多過左手

屌佢老味cut單

屌，之前有份基金幫Zurich買
可以點做？停供對佢地有無影響？

蘇黎世無懼制裁

same

冇左條J係咪冇得賠

係咪真係瑞士公司?話者email去總公司問問??

係有

保險狗TG 幾個都做緊Z
靠佢地

我擔心有人買完後，會扮被殺
博賠款還賭債

啲狗死哂咪陪到佢仆街？

想換相機有無教學

出返個保險套餐俾市民防被狗咬應該大賣

出去旅行一定要買添呀
依家啲電話咁易爆芒

Pin返佢地個Facebook

Pish

比人打到粒痱滋好痛咁點計

「呀sir 買咗保險未？」

已知事項不嬲唔保

叫G鋒幫手推

衰強姦坐監有冇得賠？

Pin呢個

香港人懶左好多，連小小和理非抗爭方式都唔願做

不了

cut this shit

即刻知邊個係狗

賠陰司紙0.5

咪傻，美帝要發惡就等執
前提發惡

佢地唔賠足錢會唔會俾人搞

去佢地總部投訴要拎「香港警務處處長、副處長係被美國制裁既與恐怖分子並列，現在香港蘇離世涉嫌違反美國制裁令」

咁樣先拋到班全球有業務既鬼頭

藍到

fb竟然100個留言都無，連登已今非昔比

以前一吹雞，都起碼千千聲，好似寶礦力事件

報應有冇得賠

拎自己條命嚟搞藍店係咩玩法

冇晒抗爭黎推出? 又呃黑警=納稅人錢

我想睇呢間保險公司破產！
呢間保險公司後面計數嗰班茂你，好明顯睇唔起我哋香港嘅抗爭者喎

//個人意外保障
高達3,850,000港元的
意外死亡或永久傷殘保障 1
在執行職務期間發生的意
外 (包括暴亂或暴動）所引//

預告有狗要死？

你claim d乜 賠咁多

仲有Twitter page

係佢問下業績係咪香港人血換返嚟

blacklist啦咁仆街

香港人識做

好彩無幫襯過 以後都唔會幫襯 唔該曬

黐撚線，外國公司都奶到出晒面

殘體字

死完爸爸死媽媽有幾多錢賠

120%燒傷

警察自己無保險洗L你保咩

我幫你搞

Twitter 得2個comment 大家做野⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂⼀⼂

警 察 安 全 保?
唔係應該比市民買咩,如果比警察無拉拉捉左就有錢收

pish

要人！！！無人嘅

大家去埋下面兩條link佢地瑞士公司page留言!!
等總部知道睇下佢哋係咪支持香港警察囉！
仲有twitter

唔想打字copy and paste
Your company is launching an exclusive insurance plan for Hong Kong Police. The #HKPolice applied arbitrary arrests, brutal beatings, sexual abuse, and torture on the pro-democracy Hong Kong citizens. May I know do you stand with and support the value of Police brutality?

#antipolicebrutality

蘇黎世保險點解要咁做

Push

可攪埋LinkedIn

因為支那人壽早前已經被支那人民法院列入失信名單。

國壽走數唔賠錢！
登「失信黑名單」 15個月失信紀錄120宗
更新時間 (HKT): 2016.10.20 05:20

報道指，其中絕大部分為國壽旗下中國人壽財產保險的分公司，失信紀錄有多達82個；另外，中國人壽保險有約32家分公司在列。
中國人壽最早的失信記錄發生在2015年7月2日，執行法院為湖北省孝感市大悟縣人民法院，判中國人壽保險股份孝感支公司，應賠償原告38.13416萬元人民幣，但被該支公司全部未履行。

仲有中國平安同中國太平，係唔係有生意都唔做先？

似扮藍

消防咁低級既職業，點同高貴既警察比？其他政府工都係幫警察奶鞋底

死全家點賠

撞車

呃保險你敢唔敢拉佢

冚家鏟死清光唔洗賠

咁高調與民為敵

即係提供利益比警察？點解其他公務員冇？要唔要報ICAC

希望佢比人claims 到破產

即cut

之前應該唔包暴動

真係賠再講

Tui

之前斷指條黑警真係唔抵
斷得太早

咁再斷過囉

jj骨折點計

從來都無買過蘇 黎 世

仲以為係保俾黑警打 鳩拉 有得賠

2018年出既單而家係咪仲有 點解搵唔到

佢香港得CS，冇agent 跟

即係要斷手斷腳、斷手腳指、盲、聾、啞、痴線先有得賠，個d爆爆Sir、被割頸隻狗同打爆牙都冇。

唔會再買佢嘅家居保同旅遊保險。
做三萬佢都夠啦！

Fb得100個留言……

推推推

蘇黎世班仆街食人血饅頭

有冇D國際保險組織之類
呢D善行應該要俾佢同業知道先得
先有機會target 佢D客

洗版洗版

賠償金額包括高達300萬港元意外死亡及永久傷殘保障，10萬港元警務人員當值意外死亡保障
黑警就算死咗留低都係一份心意而唔係負擔

瑞士野

香港做呢d保險賺盡啦

當3萬買曬先月入60萬

有冇咁窮

一係叫政府幫狗買，利益輸送，同保額但開每月2000，咁先岩管治理念

想cut 蘇黎世保單既請與我聯絡

好多人用旅遊保險去claim遺失手提電話

我淨係 claim 過爆 mon 同斷錶帶

以後旅遊保唔買佢

tui

屌你老母蘇黎世

買蘇黎世保單即係津貼黑狗, 明晒

ok eor

push break

唔係死就賠
係要死於意外先賠

好玩！

為恐怖組織提供保險服務會唔會被制裁

Claim 門檻咁低，俾「身邊人」/ 屋企人設局
反正佢哋屋企人都係要佢哋份錢，如果唔係一早走咗

唔好推啦

無樣無number可唔可以買？

推完啦？

請問邊個字係殘體字？認真問

行過比警察隨機殺左有冇得保

洗咩設局，自編自導自演自己出埋報案紙去驗傷都得 日日Claim撚爆佢

個網頁收起左忠誠勇毅，身有屎

屌你老味斷腳截肢都得7.5

保佢老母

幾時會俾美帝制裁

係喎，好在cap咗圖
咁愛國一定要留低証明啦

啲警察自炒仆街係咪都要賠
仲唔蝕死佢

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先